「我們香港人計劃」調查愈2成市民有意永久離港 超過6成人對香港未來無信心

香港民意研究所進行「我們香港人計劃」有關移民潮的調查結果，有65%受訪市民表示對香港未來政治環境無信心，約21%受訪者表示有計劃永久離開香港。約69%受訪者稱沒有計劃永久離開香港，但有42%表示若情況變差至不能接受，就會離開。機構推算即高達150萬人有意離港。

香港民意研究所在本月15日至18日期間，成功在網上調查訪問5697名年滿12歲的香港居民。其中自稱為民主派支持者中，30%人有計劃永久離開香港；非民主派方面，則有14%人有計劃離開香港。

移民計劃方面，有30%民主派支持者，稱有計劃永久離開香港，但當中19%未有準備；其餘55%未有計劃者中，有42%表示如果情況變差至不能接受，就會設法離開。

被問到香港甚麼方面變差促使其永久離開香港，約38%的受訪者選擇個人自由，其後為香港的政治佔約17%。

對於香港未來的政治環境，有65%受訪者表示無信心；對於香港人能否在未來享有個人自由，有63%受訪者表示無信心；對於經濟前景，有52%受訪者表示無信心。

對中國內地未來的政治環境，28%受訪者表示有信心，8%受訪者表示「一半半」，58%受訪者表示無信心。

掛住以前有希望嘅自己

好多人想走
只係無本事走
我係其中一個

加拿大咁低成本 只可以講你無決心走

其餘55%未有計劃者中，有42%表示如果情況變差至不能接受，就會設法離開。

仲有得變差？

香港地有班人覺得搵到錢咪算唔係好差

容忍力好高，宜家仲未夠差

點低法？

利申：低學歷窮L

大把外資都係咁諗

即係藍絲

有 緬甸咁！

父母有冇BNO

香港民研成日踢爆中共啲大話
好快比人搞

無
父母乜撚都無

竟然只係得 21%

得2成

說好的香港人反抗呢

緬甸咁 姐係走唔到

香港上係大陸 下係海
變到咁果時已經無得你走
海空交通實死晒

大多數香港人都是愛国的

得啦得啦
走屌唔走又屌

好明顯個4成2人入面係
包左想走但經濟或者其他能力受限而移民唔到嘅人
到真係最差情況先走佬

on9調查 樓價 gogogo

咁你又啱嘅，但香港本身都唔緬甸之前咁

差到走唔甩嘅時候

到時變差仲有得你揀走定唔走 , 笑鳩死

其實係，我同啲fd都話，如果一個唔好彩疫情受控之後，北邊隻小學雞喺台海南海玩嘢，大家都唔洗走

沒有最差

專業移民要儲幾錢同咩專業得 巴打似係移咗過去 可唔可以解答下

咩低學歷先 幾窮先
點都先讀英文，考 IELTS
再入EE FSW 先
儲下錢

似係 應該係窮人，低學歷同唔想轉行嘅人

Google/duckduckgo express entry, provincial nominee program
explore the IRCC 官網 first
移民好需要搜尋同整合資料嘅能力

封網 Social Credit System都未黎

係係冇決心走啫
啲難民乜都唔識都敢走
香港人仲諗緊搵錢問題

黎生都冇得返工咪叫差囉

真

仲有得返工 唔差

集中營

200/700, 再打個七折

知唔知香港人最緊要係咩？
一日仲有得返工一日都未係最差

真既

如果當有一日連一份10k文員都有10萬個人去爭果陣

咁香港就住唔到人架喇

自己搵都唔搵要人餵埋落口
你都係釘實自己係香港把啦

有能力要走

呢刻未有 都要計劃下點走 （後生手足可以留意加拿大pr隊）

各種原因走唔甩 不如打份閒工申請公屋 做隻快樂港豬食窮政府算

遲啲打地主喎

晒鳩氣, 揾到錢供到樓乜都可以唔理。

所以絕對支持極速通過信用系統同貨幣數碼化, 睇下d港豬到時點受。

人地都無要專業移民 你hd /degree 畢業五年內無條件批3年working permit 俾你
個pr path 未清楚但 講左會好易
有心去既點都會plan
無決心既 餵埋你都唔會食

Hd 畢業五年內就去得

有錢賺 推出呢2樣一樣有錢賺

無認受學歷都唔太想走住
7-8月真係要走就打算去做外賣or洗碗

你未想走

所以我覺得港共偽政府喺度試底線
只要香港人頂得到
就可以繼續加強捕/殺/監管香港人

成日鳩up唔使本

無人無物去到真係掃街做M記咩 如果要咁樣點解唔留係香港做順民算？

移民唔一定要提升你既生活水平 但無理由明明係香港都仲三餐安穩但移左民後三餐不繼都仲死衝過去 如果無一定儲蓄 去到半年搵唔到野做係咪要訓街？

做多兩年退休就走，UK見

無啫 但有能力都想高人工啲 加上專業嘅話可能遇少啲racist

睇下緬甸人就算開槍都唔走,香港班人解放軍都未出就已經走夾唔抖

汁？

如果同你講唔走你就要入集中營你就一定會走
你唔走只不過係一廂情願覺得香港唔會變新疆姐

無錢點走呀
唔通游水過台灣咩

啲難民洗唔洗錢走？

最衰都係佔中

移民點同難民

唔係琴日先有新聞話啲人撤離城市咩

我講移民

你班5毛鳩up都唔洗成本啦 仲有錢賺

後生仔 有得走一定要試 去到外國有自由有生活 係臭港你覺得有未來？ 只有未那人既未來

衰左咪返臭港打閒工排公屋 一年去幾次日本做快樂港豬

但係得左 你就換返成個人生 唔好信班唱衰移民既仆街 因為佢地淨係想要奴隸繼續撐起香港個市

2019年前已經有八成人以上因樓價過高同政治環境有意移民，以前還可以玩雙重效效忠兩頭蛇，依家六成，死硬派二成，情況改善左了。

星加玻移民cut戶籍都有六成，香港真的濕濕碎。

但緬甸人搬離城市已經避咗啲軍佬，香港你一係搬去元朗國囉

老老豆豆
真係依家先入黑 大概係22:00-23:00

你預計唔到有幾差啫
第日只會愈嚟愈差
而家用肺炎嚟控場
過埋呢浸就直接用法律架啦
Sim 卡嗰啲你睇下係冇人阻到佢過
入境處擴權又係冇

而且今年只係個開始

試試試 又唔係你既人生梗係口響啦

唔岩聽就五毛真係笑撚大人個口

衰左咪返臭港咁不負責任既說話都講得出 到時人地HR問你幾年空白期做咩 係咪答人地：哦，我當年為左唔想留係支那臭港係外國幾年 做野經驗就係M記七仔或者係農場執屎？

係支那控制下香港係無未來 但都起碼三餐安穩
要去試無問題 但唔應該兩手空空 連可以生活半年一年既費用都無記過去望天打掛囉

有啲窮到走唔到，呢幾年唔儲埋錢走真係聽做中國人

英國啦，有手有腳唔會餓死

你有心既 一年儲十萬蚊都夠你去加拿大啦去到乜工都做住先
你係走難 唔係移民

而家根本就係走難

一早block左佢

除左用廢柴黎形容閣下，真係諗唔到其他形容詞

讀中文中史嘅人走到都唔知返咩工好

我都想有關平走.
慘, 香港人要走, 比大陸人來霸住香港

2成+1 pls

10k好多喎

終於露底 新疆人都幸福快樂架

仲搵到錢
未夠差

講得好啱
我發覺好多人
或者成個香港整體
已經無咗靈魂

有 可能好似大陸咁乜都上唔到先會走

窮唔係問題，問香港政府借失業援助50000
移左民記得還喎

無本事走？你傷殘定智障？

唔係的話，講到尾咪又係無自信、熬底比d自信啦，巴打

英國起手都要成五六萬仲未計唔係好多人有bno

大把五毛呢排吹緊移民後生活好艱難
剩係講英國已經唔係啦
最平嘅一房或兩房單位係可以100 萬港紙內成交到
呢種單位係完全住到3 個人
因為一定大過400 呎

喺香港呢個價錢可能租50 年公屋就喺到
但英國係買埋層樓喎
而家英國計物價同最低工資個水平都係抵過香港

而且交埋稅都好過香港，都未計交完稅個政府真係畀返晒應有嘅尊重你

緬甸邊有咁多人有錢移民

50000可以點？
你試下用50000申請visa？

移民=反抗 都on99

我的確好無自信
我都想有自信呀

得200萬咁少人走 → 說好的反抗呢
成200萬咁多人走 → 說好的反抗呢

咁又係，我睇連燈仔蘋果個個都移民我以為依度係富豪論壇

未有社會信用系統 未有集中營

理論上都仲有變差空間嘅

先走先贏，美國夠自由

我地香港人要移民打國際線
話比全世界人聽 我地香港人真係好撚鐘意香港
We really fucking like HongKong
海外抗爭光復香港
與在牢中的手足裡應外合
不久之日我地香港人真正煲底見
#我真係好撚鐘意香港
#何以這土地淚在流

一嚟冇國家開救生艇比佢哋走
二來就算佢哋開槍都唔走都係爭取唔到佢哋爭取緊嘅嘢